"Zijn hoofd is wat jij roep in vliegtuig met de horizon.
Het is een moeilijk ding waar we naar toe gaan doen, en we willen niet dat geen mensen naar ons kijken als dat zo is. "
Mina nam een ​​groeiende belangstelling voor alles en ik was blij om te zien dat de noodzaak van zaken haar hielp om een ​​tijdje de verschrikkelijke ervaring van de nacht.
Ze was heel, heel bleek - bijna afschuwelijk, en zo dun dat haar lippen weggetrokken waren, haar tanden erin tonend enigszins prominent.
Ik heb dit laatste niet genoemd, anders zou het moeten geven haar onnodige pijn; maar het maakte mijn bloed koud in mijn aderen om aan te denken wat er met de arme Lucy was gebeurd toen de graaf haar bloed had gezogen.
